［恐佈分子］指揮官下命令：開槍要打頭部！

推

交出拍揮官啦屌

殺人犯 強姦犯

你有打唔中同抬高槍口的權利
如果你聽從上級打頭 就係犯罪

屌你老母殺人犯！

證據確鑿，呢啲最好係比外國議會睇

打就打，千其唔好淆底

Push

CLS

哇屌

推！ 黑警 交人！

呢個要RETWEET

DLLM 推

而家開咪講打頭
第時可能開咪講埋 隔離花店條女好大波 姦左佢
都冇事

屌你啦仆街 打呀 打啦嘛

推啦

有冇link

Backup

pish

dllm

而家既局勢相信好快有第一隻狗死

Twitter

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

up

殺人宣言

堆

TUI

自己唔開槍就叫其他狗開槍打頭

推到去twitter
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

仆街

推上國際

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831 101 雙11

推撚爆佢

死仆街

😡

Bk up

push

留名睇你班白衫狗今次又吹個咩理由出來

推到記者睇到

曱甴平

嘩，死曱甴果然係死曱甴又自建警例，唔好曱甴記者會又話電光火石之間呀

Twitter

班散仔跟先好笑 真係聽話😂

推啊

唔好怕

從來只有Yes Sir

推上報

推上國際吊那聲

屌你老母死黑警

同戰爭狀態無分別，前線既人萬事小心，唔好無故送頭

媒殺呀屌你老母

下話下話下話

幾時升級

今次可以點兜？
感覺到天橋上嘅人意圖搶鎗？

屌佢老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

記者朋友

哦

屌你老母

cls

甴近平

好似極重胡語口音

立即推上去twitter，香港已經進入人道危機狀態，請英美考慮撤僑

狗隊已有屠殺市民以自保既覺悟，可惜既係香港人仲未有......依家係打緊仗架，内戰緊，大家要先心理裝備好，衝破枷鎖

殺人犯香港警察知法犯法

屌

海外文宣就係要呢啲

推到你仆街

Cla push

曱近平

有冇人有back up

死全家

Open

dklm

最少一個月前陶生已經話要啲示威者死

好明顯聽到話打頭吖
無得走啦呢鑊

Retweet

一早咁樣做啦 你老母

仲唔捉到你

恐怖分子

依個要推 手足做野

已經返唔到轉頭

推推推

推，已經係打緊仗

即刻諗起早兩日仲有篇文幫啲白衫狗洗白

仆佢個街

推
琴日仲話冇落order 喎
又狠狠地摑林鄭一巴

推上國際戰線plz

DIU

講左幾個月

呢個又夠唔夠料？

係咪以為自己打喪屍？

唔好玩啦 仲同佢地講呢句野

唔洗第時

tui

人渣

翻譯翻譯
twitter Reddit！

推上去國際制裁

甴大大

Retweet

Another link I can download this video? For Twitter

已經做緊

推到記者見到
又質問下班狗

Cls

死曱甴
甴近平 甴大大 習近平

推啊屌

831 721

推呀屌你

推佢老母臭閪

推到4點 記者唔該

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

推，唔可以放過任何一個

殺人犯！！

Twitter link喺呢到

推， 快backup

痴撚線

八國來了

屌你老母成班恐怖分子失哂控

香港人
武裝 戰鬥

咁打唔打到呀你班社會垃圾

明明係示威者嘅聲音嚟㗎

示威者瞄準咗警察

大嗌打頭呀

戰犯

推唔到都推

恐怖份子

Tui

阿叻：明明大叫唔好打頭呀

推推推推

煲大佢！

死黑警想謀殺

黎明行動

死曱甴警察

佢地已經唔怕俾人知

講咗好耐
黑警屠殺緊香港人
而好多人仲未醒

殺人犯

嘩
咁既人有無被過訓練架
重比佢有枝槍袋係身點搞

推link

Pish

侵犯人權啦明顯 聯合國呢

幫推

憑咩覺得自己係正義嘅一邊

上級唔講都打緊頭啦

唉得啦 又核彈呀嘛 點解咁撚多核彈都仲未炸得爆自己香港係咪唔識自己救 係都要翻工？

講明headshot!!!!城大指揮官公然指揮下屬開槍打頭

再推

推啊屌你老母

推呀屌！記者快啲上報！

恐怖分子‼️

宜家講明謀殺

黑警係恐怖份子！

推！

真係慘
邊個乖乖聽話headshot 之後一定被上面清算
Condom仔

仆街狗

香港殺人犯誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言，本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

我要今日中午前 全港 全世界 社交平台見到

平時都係㗎啦你毅進仔打得準嘅話

光復香港
時代革命

推上國際啦 俾外國認清香港警察係點執法

PISH

推呢個

呢個命令係倒戈最好機會，只要有一個仲有良知既警察俾支槍個指揮官同佢講，我做唔到你自己開槍打頭，倒戈就可以開始！

癡撚線

前線警員醒下啦.
槍就你開, 功就佢拎, 命就你還.

推俾記者朋友

全力支持大量殺賤

想殺人

Diu

證明幾單爆眼唔係巧合
係有意咁做

屌你老母呀

屌 推

香港，勝在有香港警察

Retweet 俾全世界知啦

Dklm

推吖

制裁佢有q 用咩 呢班人都走唔出香港

有冇人會幫條片配字幕？ 如果無，我整呀，然後係下面post翻條片

Thanks

有撚病

Cap左條片係twitter, 大家快推:

Share出去, 有字幕版:

後面包庇佢地既人要負責

推

又有嘢問下謝sir

Cls push

佢好似尋日last day出show
下星期調職

pishhh

推呀

推上國際戰線

推上國際！！！！！！！CLS ！睇下林鄭個嗅西點回應？！！

黑警死全家
手足小心呀

推出國際！

你要開槍打頭 你就預咗仆街啦

推 一邊推出國際 一邊自己武力救港

仲話警謊無落order?

賤種狗

推唔郁都要推!

今次警謊可以點拆呢

曱甴王
甴近平
721 831

有冇手足post reddit

恐怖主義

有冇手足有條原片?

Push.

好失望，得幾廿個retweet

整好條片

以前兜打中頭中眼係電光火石，後助力，太亂描唔準...而家無得兜啦

PUSH

大家推爆香港衆志條link

成個香港得幾千人玩，冷氣軍師去晒邊？

依個真係畫面靚

應該幾個月以來一路都係叫打頭

所以咁多人眼中槍

文宣

上國際法庭

係qe墮胎個女仔咪係囉

林鄭多得你唔少

好快好快好快集中營起好啦

殤11

dnlm

眾志link喺呢到

推爆佢

啱
外判出去就最慳水慳力

屌你老味 搶到炮一定要打返佢狗頭

屌 推啊 推到有記者係記者會到問

電光火石執法